# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-22 09:59-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-24 20:34+0200\n"
"Last-Translator: lite <litekok@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.5\n"

#. TRANS: "name" option from activity.info file
msgid "SimpleGNUChess"
msgstr "GNU象棋"

#. TRANS: "summary" option from activity.info file
#. TRANS: "description" option from activity.info file
msgid "a Sugar interface to the gnuchess program"
msgstr "一个GNU象棋程序的Sugar接口"

#: GNUChessActivity.py:134
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: GNUChessActivity.py:141
msgid "View"
msgstr "查看"

#: GNUChessActivity.py:148
msgid "Adjust"
msgstr "调整"

#: GNUChessActivity.py:155
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: GNUChessActivity.py:171
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: GNUChessActivity.py:177
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: GNUChessActivity.py:183
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: GNUChessActivity.py:189
msgid "Play game history"
msgstr "播放游戏历史"

#: GNUChessActivity.py:194 GNUChessActivity.py:537
msgid "Show game history"
msgstr "显示游戏历史"

#: GNUChessActivity.py:199
msgid "White: "
msgstr "白方："

#: GNUChessActivity.py:202
msgid "White's move"
msgstr "白方走"

#: GNUChessActivity.py:207
msgid "Black: "
msgstr "黑方："

#: GNUChessActivity.py:210
msgid "Black's move"
msgstr "黑方走"

#: GNUChessActivity.py:217
msgid "Default pieces"
msgstr "缺省棋子"

#: GNUChessActivity.py:223
msgid "Sugar-style pieces"
msgstr "Sugar风格棋子"

#: GNUChessActivity.py:233
msgid "Custom pieces"
msgstr "自定义棋子"

#: GNUChessActivity.py:241
msgid "Play White"
msgstr "白方先走"

#: GNUChessActivity.py:247
msgid "Play Black"
msgstr "黑方先走"

#: GNUChessActivity.py:257
msgid "Beginner"
msgstr "初学者"

#: GNUChessActivity.py:263
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#: GNUChessActivity.py:274
msgid "Play against the computer"
msgstr "和电脑对战"

#: GNUChessActivity.py:280
msgid "Play against a person"
msgstr "和玩家对战"

#: GNUChessActivity.py:288
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: GNUChessActivity.py:289 GNUChessActivity.py:498
#, python-format
msgid "Lightning: %d seconds"
msgstr "光速：%d 秒"

#: GNUChessActivity.py:290 GNUChessActivity.py:500
#, python-format
msgid "Blitz: %d minutes"
msgstr "闪电战：%d 分钟"

#: GNUChessActivity.py:291 GNUChessActivity.py:502
#, python-format
msgid "Tournament: %d minutes"
msgstr "比赛：%d 分钟"

#: GNUChessActivity.py:295
msgid "Timer"
msgstr "定时器"

#: GNUChessActivity.py:311
msgid "New game"
msgstr "新游戏"

#: GNUChessActivity.py:316
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: GNUChessActivity.py:321
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: GNUChessActivity.py:325 chess.py:269
msgid "It is White's move."
msgstr "白方走子。"

#: GNUChessActivity.py:337
msgid "White Pawn"
msgstr "白方卒"

#: GNUChessActivity.py:343
msgid "Black Pawn"
msgstr "黑方卒"

#: GNUChessActivity.py:349
msgid "White Rook"
msgstr "白方车"

#: GNUChessActivity.py:355
msgid "Black Rook"
msgstr "黑方车"

#: GNUChessActivity.py:361
msgid "White Knight"
msgstr "白方马"

#: GNUChessActivity.py:367
msgid "Black Knight"
msgstr "黑方马"

#: GNUChessActivity.py:373
msgid "White Bishop"
msgstr "白方象"

#: GNUChessActivity.py:379
msgid "Black Bishop"
msgstr "黑方象"

#: GNUChessActivity.py:385
msgid "White Queen"
msgstr "白方后"

#: GNUChessActivity.py:391
msgid "Black Queen"
msgstr "黑方后"

#: GNUChessActivity.py:397
msgid "White King"
msgstr "白方王"

#: GNUChessActivity.py:403
msgid "Black King"
msgstr "黑方王"

#: GNUChessActivity.py:534
msgid "Show game board"
msgstr "显示棋盘"

#: GNUChessActivity.py:794
msgid "Game in progress."
msgstr "比赛正在进行中。"

#: GNUChessActivity.py:795
msgid "Do you want to start a new game?"
msgstr "你想开始一个新游戏？"

#: GNUChessActivity.py:950
msgid "Time Up!"
msgstr "时间已到！"

#: GNUChessActivity.py:951
msgid "Your time is up."
msgstr "你的时间已到。"

#: GNUChessActivity.py:961
msgid "Time Reset"
msgstr "时间复位"

#: GNUChessActivity.py:962
#, python-format
msgid "The timer mode was reset to %s"
msgstr "定时器模式复位到 %s"

#: chess.py:206
msgid "Illegal move"
msgstr "非法走子"

#: chess.py:253 chess.py:485 chess.py:492
msgid "Check"
msgstr "将军"

#: chess.py:255 chess.py:488 chess.py:494
msgid "Checkmate"
msgstr "将死"

#: chess.py:271
msgid "It is Black's move."
msgstr "黑方走子。"

#: chess.py:303
msgid "Black wins."
msgstr "黑方胜。"

#: chess.py:305
msgid "White wins."
msgstr "白方胜。"

#: chess.py:309
msgid "White's King is in check."
msgstr "白方被将军。"

#: chess.py:312
msgid "Black's King is in check."
msgstr "黑方被将军。"

#: chess.py:410 chess.py:413 chess.py:588
msgid "Please wait for your turn."
msgstr "请等待你的回合。"

#: chess.py:417
msgid "Please play White."
msgstr "请白方先行。"

#: chess.py:419
msgid "Please play Black."
msgstr "请黑方先行。"

#: chess.py:515
msgid "Thinking..."
msgstr "思考中..."

#: chess.py:591
msgid "Thinking"
msgstr "思考中"

#~ msgid "Play"
#~ msgstr "开始"

#~ msgid "White: please wait for your turn."
#~ msgstr "白方：请等待你的回合。"

#~ msgid "Black: please wait for your turn."
#~ msgstr "黑方：请等待你的回合。"
